{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 애플하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションは聞慶セジェの近くに位置しており、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合は炭とグリルを1セットで30,000ウォンで利用でき、追加で炭を購入すると10,000ウォンです。 お支払いは当日現地で行われ、人数に関係なく追加料金が発生します。 乳幼児も一緒に含まれ、最大人数を超える入室は不可能であり、ペットの入室も許可されません。 ペンションにはフットサル場もありますが、利用できないかもしれません。 駐車場は無料で利用できますが、利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルを1セットで30,000ウォンで利用できます。追加で炭を購入する場合は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "お支払いは当日現地で行います。"
        },
        {
            "question": "人数に関係なく追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、人数に関係なく追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児も料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も一緒に料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されますか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのフットサル場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションのフットサル場は利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用は制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 357
    }
}